宜家仲有冇人有用水牙線？

聽講早幾年有位會員係到水人買水牙線
唔少人中咗伏

日日用waterpik，我覺得幾好用

日日用花灑

開咁多水牙線post做乜？

用津路水砲

比你水鳩左

我，你開post到而家日日用，利申未換過個頭

你仲敢開水牙線po，快啲走，我幫你頂住

日日都有用

水牙線苦主揮手
俾返d錢我呀屌你

乜黎

有用 . P記 入電池款 .用叉電池, 叉電快..幾好用.

條撚樣咪你

佩雷斯主席

起家做打手就係靠呢個po

屋企裝修完條叉電線唔見左 成部收埋左冇用過

做印家軍要咩條件先入到

堅定不移擁護飲食台台柱慘過返印度

你有冇迷定？

晚晚都屌定延

我有定仔幫我洗牙

仲用緊

米癲拉

米痴拉